手提電腦推介

筆直10000 有咩好推介？
文書用 想個mon靚 輕身同電襟用
睇中左x1 carbon/XPS但有少少超筆直

MacBook

Macbook Air 2018 base line

MacBook Air 2018其實抵唔抵買？

講抵一定唔係mba
你要文書機Windows/Chromebook 一定最抵